沖紅燈相機仲有無假狗？

今日係亞皆老街轉入去朗豪坊果到沖咗
喺未影硬

有, 但呢個位我中過

一陣行去睇下入面有無相機
thx巴打

等有冇信咪知 又要衝又要驚

屌你老母 唔好出嚟害人啦

考車牌嗰陣又唔見你衝

先5分你咪豪比人囉 下次小心啲

又唔係突登沖
埋到黃燈 收油轉都紅左

全部都係真, 唔好衝

咁有無快相機係假狗？前晚凌晨4點去機場一架車都無 青馬橋80 昂船洲又80 好慢 北大嶼山110都嫌慢啦

日頭會唔會閃

On9黃燈一係急停 一係急去 點會慢慢收油

快相好多都唔係7x24

快相唔係開7x24的
對面線會睇到部機有無著，部機著咗的話鏡頭隔離會有紅燈

原來係咁... 我仲諗緊夜晚無車明明四線要行80禁反智... 見到D的士開到130都唔驚

用假車牌成日衝燈未收過票

除錄影款同假狗外都會閃

唔怪得d 人話有快相會開高燈

真係要報驚

我要轉左入上海街

上網睇錄影款未有
香港衣家好似全部都係會閃

你有冇睇清楚？

運輸署發言人回應TOPick指出，並沒有安裝及試驗流傳消息所指的自動攝影機，表示現時位於青山道近東京街的，是衝紅燈攝影機，於2016年3月已開始運作，並附有攝錄功能，如出現衝燈情況，該衝紅燈攝影機會紀錄衝燈前後3秒的影像，署方在安裝前已考慮私隱等相關問題。署方又強調，並無計劃取消現時的衝紅燈攝影機及偵速攝影機。